我就係推英文台既搞手，有咩想講既入黎

係，我就係一個人洗足一個星期英文台post既人。
想大家入黎一齊傾，World都係我諗連仔既回應

最開頭既諗法就係，
外國既港人都可以文宣戰出一分力，同連接twitter文宣平台

行動上整體建議：

限制
如果大家認同下面既，就希望大家幫手一齊做，
（唔使樣樣都認同既）

-中文post，負評，report，不推文回覆

-中文字地方語系同上處理
-港式英文一樣處理(e.g. diu lei lo mo)

-中英雙語ok，回覆雙語/英文

-外語系暫時冷處理，因為一個台俾大量大家睇唔明既post洗版唔係好事，呢個我諗大家比較有爭議
（或者開post既人以英文開首做warning,話外語討論有高風險國家級煽動，滋生攻擊醜化示威者同市民既內容）

出post:
-將完全confirm既消息轉化為英文post
-精選高汁post去twitter

外國巴打
1.twitter俾其他人知，叫佢地裝app
2.教佢地註冊
3. 幫手制作英文文宣
4.教佢地點出post
5.重點邀請外國記者（可實名）註冊發問
6. 當然叫政客裝，跟蹤時事

英文五毛遠遠比廣東話五毛多，但英文連登仔女又比起廣東話連登仔女少
呢樣野大家點睇？點拆好？

1.唔好放棄，我係例子
我一個人洗超過成個星期英文台，將兩個月既post洗上頂，最後一日坐係到洗12個鐘post先出到world。五毛為錢你為理念，差好遠

2.twitter都夠多，但twitter既文宣未放棄，唔該自己都堅持。

3.煲得太同靚既文宣就係有激烈討論，5毛係幫到手

4.開post貼張燒黨旗圖，佢地每推一次
你就拎燒旗圖覆

終於開左 World channel
幾時開埋 Home channel

Push

盡力幫手 但係自己P牌 諸多限制

Thanks

推

Pushhh

為左防止外語五毛, 不如將world轉成英文台算

你可能好心做左壞事

本身cc台都唔係時時夠人 成日比人帶風
英文台 可想而知

再者如果原意係想外國人了解多d連登香港式culture同新聞真相，佢地唔識睇中文就己經好難明

好多無用post 國際台既定位應該係國際文宣

新聞都唔一定要不斷開post update 人地想睇英文新聞唔洗黎喱度

而係要專注係大方向 話比人知點解香港人要反抗 要做解說而唔係新聞報導員

幫手推

其實開台實預左有人玩膠post
本身打算大家可以幫手宣傳英文文宣快速去到twitter

不過要過多幾人等人消化下點用呢個台先岩
有人係都要出中文post真係好麻煩

up

呢個post希望提醒大家點用world台

改善world台 既suggestion
就唔好係world台出現

外語系既巴打麻煩最好加番warning
當然每個人都獨立

但希望大家文宣上有一個好既方向
唔好係world到玩10連post，琴日見到一個

如果連仔有得出world post lock所有中文characters好好多

點都好，大家要努力

其實係咪約法三章會好D?

即係大家都同意個台係點用

人地要睇英文新聞唔洗黎英文台

英文台就係等人可以同on the ground既參與者溝通嘛

所以應該集中係解說喱方面 例如點解要裝飾 etc

睇英文新聞係其實要
立場/港台/突發新聞，其實好需要大家翻譯變番英文出街。仲有可以自己報番live俾世界知

操作教學都需要
Lihkg成個features都係中文行先，教人地註冊，share咁

有d咩唔好係world出現
World其實講到尾就係我地要俾世界知既野
開post講過，所以點解呢個post唔係world

膠post,改善world channel既post,行動post,唔關運動事既盡量唔用world,因為人地係聽,唔係落手幫,所以前面既唔使post

外語既睇法
我觀察係集中一個post推，但希望外語系開post用英文做warning話有煽動抺黑風險